#
ไอคอน
 
ฟ้อง
ละเมิด
สิทธิบัตร
รอบ
ครั้งนี้
เรื่อง
วิด
เจ็ต
Huawei
 
Samsung
 
#
ไอคอน
ไอคอน
เดือน
พฤษภาคม
ฟ้องร้อง
สหรัฐอเมริกา
ประเทศ
จีน
ฐาน
ละเมิด
สิทธิบัตร
เทคโนโลยี
สื่อสาร
เทคโนโลยี
สมาร์ทโฟน
คดี
ดังกล่าว
เดิน
หน้า
ไหน
จัดการ
ฟ้อง
จีน
ครั้งนี้
ระบุ
สมาร์ทโฟน
จำนวน
รุ่น
ละเมิด
สิทธิบัตร
ว่าด้วย
เรื่อง
ออกแบบ
วิด
เจ็ต
ลงทุน
ซื้อ
สมาร์ทโฟน
ล้วนแล้วแต่
ผลิต
ประเทศ
จีน
หลักฐาน
ประกอบ
ยื่น
ฟ้อง
ระบุ
ละเมิด
สิทธิบัตร
วิธีการ
ออกแบบ
โฟลเดอร์
วิธี
แสดง
วิด
เจ็
ตบ
น
หน้าจอ
สิทธิบัตร
จด
เอา
ไว้
ปี
ระบุ
ข้อเรียกร้อง
จ่าย
เงิน
ชดเชย
ละเมิด
สิทธิบัตร
เงิน
ล้าน
ห
ยวน
ค่าธรรมเนียม
ศาล
ต่างหาก
ห
ยวน
ระยะ
เวลา
กี่
ปี
ผู้ผลิต
อุปกรณ์
จีน
รายได้
เร่ง
สะสม
สิทธิบัตร
จำนวน
ปี
จด
สิทธิบัตร
เพิ่มเติม
ฉบับ
ทำ
สิทธิบัตร
สะสม
ฉบับ
นั่น
ทำ
คดี
สิทธิบัตร
ประเทศ
จีน
เพิ่ม
สูง
ที่มา
Huawei
 
Samsung
 
Huawei
 
Samsung
 
Samsung
 
Huawei
 
Huawei
 
Galaxy
 
S
7
 
Galaxy
 
S
7
 
edge
 
Galaxy
 
J
5
 
Samsung
 
Huawei
 
Huawei
 
Samsung
 
Huawei
 
ZDNet
 
The
 
Korea
 
Herald
 
